無神論、無宗教者、神不可知論者，才是真正尊重神靈和上帝

事實，會否有可能是這樣？

無神論、無宗教者、神不可知論者，才是真正尊重神靈和上帝。

無神論者，因為人類未證實到有神，自己未見到有神，所以預設或假設當左無神先。 因為佢地自己唔會亂咁拜神，唔會扮演上帝，唔會自以為自己認識神，唔會做神的代言人。所以真神和靈界反而尊重佢地？

拜神的，信上帝的，有宗教的，亂咁指鹿為馬，或人云亦云，所以神靈有冇機會，反而不尊重佢地？

岩